(全港獨家)亞洲手機熱爆新GAME榜(2020AUG)

我又整左8月份手遊最TOP下載排行榜啦
上次有人屌點解講黎講都係大陸GAME
其實係因為香港個市場本身就多大陸GAME多人玩
為左避免呢個情況
今次專登做闊D做哂日本、韓國、台灣、香港同泰國
希望大家會鍾意睇啦

其實你有無睇過架，不如你講下條片邊隻係支那GAME先屌啦
你都ON9嘅

你上次條支那宣傳片都未del，幫你加view數做乜，on99

數據唔會呃人，即係如果做一手機市場的片
你會唔會因為單純因為憎支那而刪走哂小米華為D市佔率
之後令個數據表完全無參考價值?

上面個表就係CANALYS今年Q1手機市佔率
華為小米VIVO都係支那，唔通數據機構又要剷走哂完全唔講?

市場數據之所以有參考價值，係因為唔會因為有偏袒而專登隱藏資料
只要知道市場數據，而唔鍾意個市場現況，就可以拎個數據去呼籲人地做應該做的事
正正係上次已經見有人講緊支那GAME成分太多，已經成條片個SAMPLE POOL轉左去用亞洲五大市場
咁你都仲屌落去，同果班我睇唔到我唔知到的廢老有乜撚野分別

講咁多做乜，支那驚宣傳片都唔肯del，仲想人睇條新片？（雖然都無人會有興趣睇）

是但執幾隻game出嚟話係香港熱爆，無人討論嘅game邊忽熱爆啊，on99

出貨量高嘅手機係咪熱爆手機排行榜

乞view 去鄉下討論區